七一刺警案 三人加控暴動罪

去年7.1警方在銅鑼灣驅散聚集市民，其間一名工程師涉用利器刺傷防暴警左臂，被控蓄意傷人罪，另有兩名學生因事件而被控拒捕及阻差辦公。控方今加控三人暴動罪，兩案將轉介區域法院審理，押後至3月1日在東區法院再訊，以待準備轉介文件。

推

乜撚都暴動罪

香港真係唔適合久留
反政府=暴動=7年監禁

差一步就走到

快走

唉

乜撚都加條暴動罪
其他法例都冇撚用啦ON9

一係暴動，一係國安，任佢加

仆街政府